呢次選舉教識我，只要勢力大，做荒天下之大謬既事都會無事

之後佢地都唔會有事 ga

誰大誰惡誰正確

全世界都準確